Первый запуск

Переименовать example.env в .env
заполните пустые поля.
В случае если для vk или телеграм данные будут не полные, то в логах будет указано, что отсутстует информация. и программа продолжит работу только с доступными учетными записями. 

Если программа не сможет авторизоваться ни на одном из сервисов, она аварийно завершится.

`go run .` - запустит проект.

--- 
после запуска, программа проверяет кажду минуту файлы на наличие фото и подписи
время поубликации указано в имени папки:
```
2022\01\04\1523\file1.jpg
2022\01\04\1523\file2.jpg
2022\01\04\1523\file3.jpg
2022\01\04\1523\post.txt - файл содержащий текст к посту
```

--- 
Если нет txt файла то будет публиковаться фото без подписи.
Формат файловой структуры говорит о дне публикации, папки автоматически не создаются.

--- 
Этот формат говори о том, что фотографии и подпись к ним должны быть опубликованны  14 июля 2021 в 15:23
```
2021/
-----07/
-------/14
----------1523/
---------------file1.jpg
---------------file2.jpg
---------------file3.jpg
---------------post.txt
```

так же есть публикация раз в месяц и раз в год в папках 
```
day/23/1233/любое имя(может быть несколько файлов).jpg // публикуется каждый месяц 23 числа в 12:33
month/05/12/1328/post.txt //публикуется 12 мая в 13:28
```

Фаловая структура для программы
```
vkposter.exe 
.env
2021/
day/
month/
```

---
Создание сборки для windows:
GOOS=windows GOARCH=amd64 go build -o vkposter.exe